### ТЗ

Написать сервис сбора аналитики постов. Создать API эндпоинт, который будет принимать JSON-документы об изменении состояния постов. Сервис работает неидеально, поэтому время обработки каждого запроса длится 3-15сек (рандомно) и периодически отвечает 500 ответом, например для постов с ID, кратным 3. Результатом обработки сообщения должен быть HTTP ответ 200 или 500. Также выводить в терминал JSON, время обработки запроса и HTTP статус ответа (200, 500).

Пример сообщения:

```json
{
    "authorId": 123,
    "postId": 123,
    "postTitle": "Test post",
    "action": "create"
}
```

### Описание

Делал как можно проще. Чтобы работало по ТЗ. Замедление и логирование реализовал в middleware-ах. Ручку и middlware-ы вынес в отдельные пакеты. Похорошему логи бы писал в ELK. Снимал бы метрики производительности в Prometeus + построил графики в Grafanа-у вместе с SRE инженером, если его нет, то сам настроил бы графики лентенси по скорости ответа, ошибки и т.п.


### Запуск

```bash
make run
```

### Команда чтобы подергать ручку

```bash
curl -i -X 'POST' \
              'http://localhost:8000/api/changePost' \
              -H 'accept: */*' \
              -H 'Content-Type: application/json' \
              -d '{
              "authorId": 123,
              "postId": 3,
              "postTitle": "Test post",
              "action": "create"
            }'
```
